石棺藏屍案情 揭少女小草佔中時誤入歧途 案發時與三男同居

發生於前年3月荃灣工廈的石棺藏屍案今天在高院續審，控方傳召獲豁免起訴的證人，與三被告同住的少女「小草」何菱瑜作供。何作供前法官提醒她若作出虛假供詞或陳述，起訴豁免書會被視為無效。

佔中結孽緣
控方在開案陳詞表示，何於佔旺行動中認識本案一眾被告，案發時雖有男友，仍與三被告同住在案發單位，並擔任首被告的秘書。次被告劉錫豪在被捕後向警方指稱，何與首被告關係是「契爺契女」。

何稱案發當日聽到三名被告商量找地方殺人，但死者遇害時她雖然在單位內，但一直在閣樓睡覺，並無參與殺人，而事後首被告要求她別報警，何擔心男友安全故不敢報案。案件明天續審。

草含豐富葉綠素係好理所當然既事

關佔中事是常識

屈女士:又係佔中啦

佔中又被講

佔中趁熱鬧死mk

唔好有事呀小草
支持你

屌你老母又賴佔中，雞就雞